- **Para** pessoas consumistas
- **Que** buscam economizar
- **O** ReTrade
- **É um** aplicativo web/mobile
- **Que** Disponibiliza produtos usados de procedência
- **Diferente do** Enjoei
- **Nosso produto** faz uma curadoria dos itens disponibilizados na plataforma.
